成立獨立委員會竟然重要過落實真普選……？

林鄭4招 七成半人不收貨 當中71％稱「最低限度」須獨立調查

反修例風波持續至今，特首林鄭月娥9月4日正式宣布撤回修訂《逃犯條例》，不過，市民對此仍未「收貨」。《明報》在撤回修例後委託中大傳播與民意調查中心作民調，對於政府4項行動，75.7%受訪者認為並不足夠，表示「收貨」者不足兩成。不收貨者當中，70.8%認為最低限度須成立獨立調查委員會（COI）。

咁意思即係受訪者在剩餘嘅四個訴求裏面再選擇多一個答案， 而大部分嘅人竟然係選擇必須成立獨立調查委員會……？

大家其實明唔明白究竟呢場運動發生緊咩事？ 嗰個真正嘅根源究竟係邊度？ 點解突然之間會有逃犯條例風波？ 點解班狗會濫權但係冇人理 ？點解有咁多唔公平同埋咁荒謬嘅嘢發生？ 係因為政權唔係企喺人民嗰度，而係只係顧住自己嘅利益，所以我哋要揀一個會聆聽我哋講嘢， 為香港人而設嘅政府，還政於民。
而政府正正就係利用班狗不停濫權濫捕，轉移我哋嘅視線，將我哋嘅目標轉咗落去警察度。
係一個缺少真普選嘅情況底下政府成立獨立調查委員會， 你會唔會相信係公平公正公義？ 係一個缺少真普選嘅情況底下回應你其餘四大訴求 ，你會唔會相信？ 請大家明白一樣嘢 ，如果真係想贏 ，落實真普選先係真正香港嘅出路，亦都係五大訴求最重要嘅訴求之一 。大家亦都好清楚如果呢場運動輸咗之後香港人會有啲咩後果， 千祈唔好以為依70%嘅人只係代表一部分嘅人， 我身邊其實都有好多朋友係認為成立獨立委員會就夠 。 咁我都知道其實有好多人都清楚發生咩事，唔係港豬……但你要清楚明白，之後政府隨時亦都可以整多個更加過份嘅條例畀你，咁你覺得我地到時重有冇機會黎多次革命？醒下啦香港人。

攬炒最好
唯一目標

我要真普選

甴近平

真普選

投委員會都唔投真普選個D真係港豬
入哂集中營都唔使恨 以為共產黨整個"獨立"調查委員會就可以收貨

【請廣傳】10月31日警暴整合
已上載到YouTube，請大家睇片+廣傳出去
己經盡量減短影片長度，希望大家可以睇晒
萬分感謝記者記錄真相，琴晚至少有3名記者/攝影師受傷，祝早日康復

Five Demands

根本有好多人都睇輕雙普選 同覺得冇可能做到

永遠最溫和嘅一定係最多人支持

洋務派 > 維新派 > 立憲派 > 共和派

如果一開始滿清真係肯認認真真搞洋務 至低限度唔好輸俾日本 就唔會有維新派

洋務失敗 維新派又殺晒 仲要搞出個義和團八國聯軍大頭佛 迫於壓力立憲 但又係玩野搞個皇族內閣 最後令到所有和理非都做晒共和派 滿清自己自取滅亡

咁多月嘅文宣都睇到針對黑警，但好少關於假民主

真普選宣傳不足，日日只係見到警暴，個個咪只係顧住獨立調查委員會。要同佢吔講，有真普選，先唔會再有警暴、強推惡法呢d問題

老實講政府呢一招轉移視線真係做得好好， 平時香港人嘅政治知識其實唔係特別高 ，因為平時佢哋都唔係特別點理，係依幾個月先至開始留意返政治。

你搞錯晒喇
呢場運動咁大回響既原因係香港人不滿班狗做左香港既特權階級
同自由民主無關係

甴近平

我要攬炒

甴近平

真普選短期實現可能性太低, 所以先放係比較低順位

源頭係無民選特首先發生呢啲事喎

得20%係釋放義士⋯
個個搵命博 又隨時無十年青春

好多人都重未意識到香港冇可能再俾中共管治落去 長遠一定要走向獨立 撤回送中 獨立調查 只係頭痛醫頭 肚痛醫肚

我覺得放義士緊要d

五大訴求 缺一不可

五大訴求

幫推